{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73463&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천플랫하우스"
    },
    "text": "このペンションはモダンな雰囲気のきれいな客室と施設、カフェを運営しています。 皆さんにとって都心の中の生活に疲れた少しでも安らかな憩いの場になりたいです。 周辺には第5師団と第28師団があり、車で5分で行けます。 ジェイン滝まで車で6分で到着できます。 入室は2時から可能で、退室は12時までです。 無料Wi-Fiも提供され、各客室は禁煙です。 駐車も可能です。 客室はヒノキオンドルとソファー兼ベッド、ベッドで構成されています。 追加費用は当日現地にてお支払いいただくことになります。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 カード決済も可能で、洗濯機、乾燥機、脱水機、電子レンジもご用意しております。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルはレンタルします。 利用時間は 24 時間で、肉以外はすべて支払います。 個別バーベキューは当日現地にてお支払いください。 客室の最大人数を超えると入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者付きではない未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 また、客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、各客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室はヒノキオンドルとソファー兼ベッド、ベッドで構成されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は24時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルはレンタルしますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルはレンタルします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューで調理できるものに制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "利用情報に変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "上記の情報はペンション事情により変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 462
    }
}